(矛盾一生) 利迷想曼聯定曼城贏

打和，super

球場爆炸啦

咁撚黑心，仆街啦你

屌你老母

吉入去就對唔住大哥，拎返出黎就對唔住大嫂。
所以只能繼續出出入入

蓋ching呢
你都係利喎

理性分析一定想獌贏

曼聯，利物浦同曼聯不嬲fd底